一人一個極品親戚既事蹟

話說今日入去呀婆到拜年
走果陣落到停車場突然收到電話 以為我地漏左咩野喇
點知老豆聽完電話已經臉色唔係幾好
問多兩問 原來姨丈一家尋日上去團年 表妹漏左野
(個𡃁妹又係極品 中四食飯都仲要人奉旨幫佢夾餸) 想我地幫佢車到佢樓下比佢
好喇呀婆都有野順便想比佢地 唯有順下呀婆意
車到入去 佢一個唔該拎完就頭也不回咁走左 連利是都冇比到

利申 同佢地唔熟 一年最多見3 4次咁
唔明究竟要有幾無恥先可以講得出d咁既要求

我一年一次

點解你地要屈服
話唔順路咪得
極品親戚都要有水魚親戚成就既。。。

姨媽同表姐試過想夾份叫阿媽簽份文件，原來佢地想借錢tum我老母做擔保人
CLS 好彩走得到

唔係睇在呀婆份上 開左佢拖喇

呀婆過身
條閪婆叫佢老公唔好出錢幫手搞喪禮之類
呀婆一過身 即刻係床尾劃清界線推曬d責任比其他兄弟姊妹
d遺物就話要賣曬佢一件不留
比呀婆湊大既孫仔孫女 想留返一兩件金器留念
條閪婆就發撚曬癲話自己d仔女都無咁多要求 唔公平
一定要賣撚曬佢分錢先得
唔出錢唔出力但多多意見

果陣太細個唔記得清楚
但果家撚樣既閪樣一世都記得
見到你地咁節墮我真係恭喜你地
可能係呀婆見你地咁仆街保佑你地呀

派十蚊利是
我屌佢老母極品臭閪

小朋友？利是心意黎姐
封層樓比你好冇？
個個人個經濟環境都唔同架啦

識有個表姐年年都話自己要走幾場去拜年
上年等撚到佢十點先到

個極品豆腐閪佬咪就係講緊自己係嗰個極品親戚囉